突發！情侶公園激戰

片?

成幅梵谷嘅畫作咁

咀兩下就話激戰 仆埋咪世界大戰

錫都激戰？
衫都未除

用左朦朧濾鏡呀

正呀 好大波 條女重要無著褲

2018年啦樓主

係囉屌你老母樓主機廢就唔好撚學人影啦

片呢?無片得相,把鬼?

隊長，我看不到屎。

錫下就激戰？